【愛之深】蘋果好心你唔好慳埋啲縮數啦！

肥佬黎，連登仔同香港人今次都撐你㗎啦，但你樓下班細嘅可唔可以唔好搞到個收錢收得咁複雜？

收$3已經收得少，又冇得接受捐錢，我哋想俾錢都好鬼死難，有人為咗比$3 ， 取消完又再比，但其實個3蚊只係比信用卡賺埋。（仲要捐多蚊出嚟）

聽到有人話，蘋果為咗慳錢，所以剩係得信用卡付款，冇PayPal，有冇得App Store俾錢。

好心蘋果就唔好慳埋呢啲錢啦， PayPal唔係貴得好多，就算App Store要抽三成水，都只係頭一年嘅事，依架方便比錢先係頭等大事！

睇住身邊個個話唔識點比錢，啲呀公呀婆同大叔大嬸開到聲，後生仔幫得就幫，但都唔少人都㩒多兩㩒就放棄，真係好灰。

不過最灰都係睇住個App store 比垃圾01 同方向報排頭幾名，無啦啦坐享漁人之利。

今次香港人唔係唔肯比錢，而係想比錢都好難！你睇之前登報，同埋你地同行立場就知。除咗你地，依架仲有其他人擺街站！

拜託蘋果記者睇到就比你地班高層同埋肥佬黎睇。

1. 加埋Paypal (始終唔係人人有/想用信用卡）
2. 開放apple pay (唔好慳個3成啦，我寧願你經apple 收貴啲）
3. 唔好晒錢派出嚟啦（冇人想見到咁辛苦比完錢你又派返出嚟，貪你小便宜根本唔係你長期讀者）
4. 對班記者好啲（有骨氣嘅唔打你工都冇咩得揀，但骨氣當唔到飯食，班克警都咁高人工，記者點都要加返啲啦）

一個連登仔上

ya

推比肥佬睇到

我冇野講

我冇嘢講

到底肥佬黎有無上黎取經
連登仔講左咁耐都無聲氣改

3個月後就收返正價啦，好似係

9月呀， 但佢依架又10萬10萬咁派出去

蘋果記者快d 做野 send 呢個post 比你老細啦

推

挑戰10連

1

2

3

4

收到風佢哋有send開，放心

*今日開始$3撐蘋果🍎* *訂閱動新聞*
一次過畀$3就可以睇到9月1日

>1. 去呢條link➡
>2. 㩒👉🏻按此訂閱👈🏻掣
>3. 登入
>4. 填信用卡資料💳
>5. 㩒「確認訂閱」
咁就搞掂！👌🏻

💢記住! 記住! 記住! 💢
*蘋果動新聞個APP📱係畀唔到錢🚫💰㗎！*
🚨你或者可以去《蘋果日報》網站 畀錢訂閱🚨
>㩒 *壹會員優惠* 都得，做返上面第2-5步就搞掂

如遇問題，可查詢，👇
顧客服務部📧：cs@nextdigital.com.hk
顧客服務部☎：+852 26239985
快啲些牙畀friend，💲3⃣💪🍎

有冇記者send 去你地個slack 到

正皮比肥佬睇啊

屌

Push

最撚大獲係ipad板，一登入就彈app咁睇撚呀？同埋拍硬檔收貴少少啦，$3比完你都唔知做得d咩

Ipad 版對上一次更新係幾時

知啲野wo 巴打

屌你肥佬黎，連登成班毒撚最多就係錢，你敢收就有人比

咪睇唔起毒撚

前員工？

仲要自動續期

肥佬黎, 見唔見到你樓下好撚多人圍鳩你呀
(成批痴線架個個爭住捐錢同山課金比你呀)

你？

你呀

為左蝕少幾蚊唔幫襯apple 真係撚9，同八達通唔開nfc 一撚樣，

同埋點解唔可以好似課金game 咁，比幾個choice d 人去比錢，淨係得3蚊，話撚之你$398蚊比d 狗都唔用既sticker 個d 垃圾，宜家想比錢都比唔到

而且又好麻9煩，比左錢又係咁要登入，d app 成日要換黎換去，真係火都黎，炒撚晒d it 狗啦屌你老味

東網是被刷出來的, 平時無人download

班IT 狗醒少少，咪衰比班警犬睇

你係？

真心希望蘋果圍到爐 之後發大複製new york times 個翻身故事 專心做內容 真香港人多多錢都俾你

真係俾多幾個payment method 啦

到時有錢，買埋傳真社

大家一齊為港出力

記者朋友你好
我係走佬去巴西

問緊你呀

對唔住，之前笑鳩你想做new york times

真人真事，今日先見到有個阿叔去電訊公司門市問

阿叔
sell屎

：哩排睇唔到蘋果新聞呀，有冇得搞搞佢？

：要比錢先睇得呀

：下 唔識整喎⋯

：咁冇架喇

：哦⋯咁算啦唔好意思

咁就又少左一個人睇蘋果

就係，我搞左一日先成功升級。。

我朋友係咋行家咋

但係冇得share呢啲事實比人 其實冇用 變左圍爐

你呢 蘋果記者

唔係啦
走咗了

咪就睇

應該維持返基本免費內容服務大眾

想課金嘅另外買個VIP多些少功能

咁就又有資金來源又唔會失左班固定讀者

出聲幫個呀叔嘛

我噚日食lunch 隔離兩個呀姐都講緊話唔識比錢
我教左佢地返去開website

轉行？

支持蘋果姐姐

蘋果姐姐 立場姐姐 我愛你地

我無野講

有閪用咩你知我知

個單眼佬都知

裝埋立場

冇撚錯

唔同app link過去個網都要重新登入一次煩到嘔

寧願佢整個收費app

如果香港，因為蘋果IT太廢，而搞到蘋果執笠
呢件事太on 9

屌你老母醒少少啦
你經apple store 比佢賺咪賺囉
學下課金game 收8,38,78,188,688咁都大把人課
比佢賺三成都多過你收三蚊啦
抵你家下股價咁殘
唔識食住個勢

係wo睇開fb 冇為意

不如一個月收100
好多人比得起 又唔會太貴

今時今日終於係fb識轉去個app 到啦

真係on99

推
我冇野講

好多年紀大冇信用卡想幫都幫唔到

唔通用我張卡幫佢入咩

根本問題係個付款方式太戇鳩

肥佬黎幾時上連登你問我答啊

大家一人一日買一份蘋果！！！

推比肥佬黎睇

畀啲時間肥佬黎，要改都唔係一時三刻改到

頭先課左 其實有咩難度？

Sent

人地夠膽死收三成，一定有佢嘅原因，唔好以為自己係netflix可以咁玩法去避個三成

上左年紀唔識

我覺得最煩係有時喺whatsapp / line度撳link
佢一嚟唔會自動彈去蘋果app 又唔係彈去safari
搞到次次都要login

Netflix 都比左頭先幾年，自己做起左先

有錢都唔識賺明明咁多人支持

冇乜時間啦

明，我真係明

太bureaucratic 又唔放權

佢寫要咩資料照入咋喎

app atore 俾錢共產黨無咁容易攪你個收費系統

其實...佢 求其搵人寫隻on9 game ,入面再有「課金」功能，咪得law~

搵人寫隻「課金」嘅，垃圾戇鳩game應該好撚平。

好似立場咁揾贊please

屌，係佢唔肯比3成人抽水咋

我估蘋果未諗掂，希望佢出family plan，我全家上下用一個account一齊睇蘋果

一係佢繼續比人免費睇 之後開個課金位出黎 比想課金嘅人課
一係搞好佢個app 增加多啲課金途徑/課完金可以電話同電腦都睇到 唔好又要登入多次

幫手推正經post

肥佬堆IT根本懶
做多樣嘢又話有security，又話難main...
吊九佢

岩
不過肥佬黎係以最低莊既方法尼吸客

我舊公司做左樣野令會員人數同服務使用率急升
邊行邊間公司就唔講啦
果個動作就係開放會員系統
一個月內（好似係呢個長度）所以有新登記客同埋舊客都有20蚊coupon

果段期間內會員人數急速上升
但係係虛既，D人重覆登記就係為左果20coupon
但係用完個coupon個account就唔再郁
服務使用率暴升左300%，但新會員潮過左又變返一個始咁

做生意我唔叻啦，但係見到你會員數字30/40/50萬咁上，係開心既，
但係最重要要知道，呢50萬人想既係要蘋果同我地一齊撐落去
我覺得你要注重Organic Reach Rate多過虛既果一浸人數
希望你每個商業決定都真係計岩數

我代表我自己講野

屌你！三蚊？當香港人乞衣？
快撚啲加價呀屌你老味
立場都每個月課五舊
唔差在果幾百

之前個d 動腦Q 又係晒錢

個陣開左個paypal 戶口都唔知做乜

饑餓式會員收費制
肥佬有腦

屌你

push

我仲係一個POST 比個智障仔 插我叫我食屎
唔識用TAP&GO
明明就係比錢方式唔方便 咁撚多比錢APP
剩係接受信用卡 條撚樣 我即時屌柒佢

真心希望面屌成才

其實仲希望肥佬可以攪攪個Android TV 同Apple TV app，可以在電視睇蘋果先最入到屋，同TVB抗衡！

依家在電視用fb channel睇動近新聞，不過好廢下

佢不如先處理一吓條條片轉完出嚟都係480p
睇撚死人

肥佬黎 快啲開家庭plan
一個俾左就搞掂全家
On top 另設自設訂閱金額 用戶隨心所欲支持蘋果前線

你係咪send 左比你老細睇架

完全認同，就算將啲apple 手續費轉嫁到讀者身上，我相信九成人都仲肯俾

有人估 動腦Q 係想提早做paypal導入
結果個會員收費咪又係連paypal都唔收

支持家庭plan

都係，不過有得睇就算，唔好要求咁多，希望肥佬set 好個priority list，逐樣黎攪

仲有google pay

一係一年一百啦

過到九月就一年三百

宜家香港人一年一千都俾你地賺架啦

買住報紙先

我人喺台灣又畀唔到錢又睇唔到新聞

最慘我而家send d link 俾朋友佢又睇唔到...
可唔可以我俾多d 錢買vip acc send d link 俾朋友可以睇到，咁搞法會越走越少人知道事實真相

今日有個60歲婆婆為咗課金 親自走去蘋果大樓

蘋果IT快啲做野啦

唔係個個老人家咁有毅力

PayPal 出名抽水抽得凶狠

其實你可以app到俾既收5蚊
網上既收3蚊都得姐

聽講話可以寫信去蘋果

推到肥佬黎入嚟

【入嚟同我鬧爆蘋果！】
寫得蘋果多，又同堆填區藕斷絲連，遠在美國、台灣或香港的朋友Login唔到蘋果，都來找我。蘋果會員制七月開始要付$3（台幣$10）先睇到，九月開始正式收費（價錢未公佈）。

一些技術問題，問過堆填區友好，已經解決，但還有些未解決，朋友說「我在裡面鬧沒有用，要外人在外面鬧」。我明喎，如大家如像巴士阿叔「未解決」請去鬧爆佢。其實由當年《壹周刊》開始，肥佬從來是邊做邊改。讀者的罵，是整件事進化的一部份。

（本文標題純粹跟連登學習，歡迎留言，但跟我說我解決不了事情。）

01 動新聞Apps不能付費
係，要用電腦版畀錢，相當笨實（原因你諗下都明，唔公開了）。之前只接受信用卡付費，據聞是肥佬一直堅持，最近公布可用八達通Apps、TAP & GO付款，是後來被鬧爆/ 員工苦口婆心日諫的結果。（方法：

付費訂閱：
FAQ：

02 台灣睇唔到港蘋
至少有三名留台港人，跟我說讀不到港蘋。後來查得「解決」方法（我貼在下面），但據知仍有閱讀限制，未能無限閱讀。堆填區友好說，系統設計是若你在港開戶，就只能讀香港蘋果；若你在台，就只能讀台蘋。CS建議大家找香港家人/朋友替你開另一個ACC（唔係呀嘛！）。近日反送中運動如火如荼，海外港人看不到真係火燒心。

我說點解有人咁X蠢，94年蘋果開報，賣$2，就是減低讀者成本，你竟然叫人搵朋友幫你在香港開acc咁X煩？其實開報之初，一個價錢睇晒又得，你畀多$10睇埋另一地區又得，咁就睇晒成個自由中大華的蘋果，有錢賺何樂而不為，要同自己作對。況且會員制的精義，就在於無論你身在何方，皆可讀報，完全打破了舊日實體報的地理限制。（因此你在香港也可讀New York Times，也可讀Guardian）

其實單單今年移民台灣的人口都6000。台灣內政部移民署統計，2012年起，港澳人士來台居留逐年攀升，2012年有8624人，2016年為15449人，5年成長79%；2017年1至9月居留人數為1萬4273人。我話：你老細真係好撚蠢好撚蠢好撚蠢！

台灣讀港蘋的方法如下（From蘋果CS，據知只可讀重要新聞，仍有限制）：
感謝您的來函，若您已付費訂閱台灣蘋果新聞網，會員專區中可以瀏覽香港動新聞的重要新聞。閱讀方式如下：

PC 網頁版：
1. 請您在台灣蘋果新聞網首頁的右上角先登入會員。
2. 會員登入成功後，請將游標移至頁面上排的《會員專區》，即會出現《港版蘋果日報》的選項。

手機APP版：
1. 請您在台灣蘋果新聞網APP左上角點選左側選項，在選項中點選右下角的會員登入。
2. 會員登入成功後，請在左側選項中點選《會員專區》，即會出現《港版蘋果日報》的選項

03 歐洲讀者睇唔到
呢度有無歐洲朋友？係喎，據聞因為歐洲私隱政策，不接受歐洲公民登記/付款。歐洲有幾多港人，或想睇蘋果的海外台灣人/ 中國移民？我唔知道，但目前蘋果話唔做你生意。

咁《紐約時報》《衛報》又有無歐洲讀者？不如你話我知。

今早堆填區公佈付費（手續費人數40萬），數字仍在增長，但九月後畀真金白銀後應該會有回吐，就以30萬人，每月HK$40計好了，一個月是1200萬，一年是1億4400萬。去年仍蝕3.38億，收一億四跟救番一半，但未夠數。

要鬧爆請到下面電郵/電話 :
顧客服務部（鬧爆）電郵： cs@nextdigital.com.hk
顧客服務部（鬧爆）電話：+852 2623-9985

#午夜翻牆

要鬧爆請到下面電郵/電話 :
顧客服務部（鬧爆）電郵： cs@nextdigital.com.hk
顧客服務部（鬧爆）電話：+852 2623-9985

立場都唔down?

Dl 返啦

學d 課金game 咁
自由課啦

將呢個post email 過去

蘋果垃撚圾
加錢啦仆街！！

真呀 一個人課你20蚊 俾apple抽水都仲有十幾啦
搞到要上網俾咁撚煩

無信用卡啊屌

推
全家都肯課金

屌依家iPad版仲喺度彈app呀

tap and go 同八達通頂住先

其實係 大家都講左成個月啦

而家又搞每週派10萬
真係唔明想點
其實係咪只係想知有幾多人撐緊佢
證明佢並不孤單咁咋?

見到頭兩間垃圾就嬲
一黎親共
二黎內容廢

蘋果唔好睇少香港人課金既威力
課左咁多年$798既package
一千幾百、猶如垃圾。

唔好喊啊立場姐姐

麥小姐追思會求幫助

推咗呢個先

蘋果快啲收貴啲 等我用港幣懲罰你

App冇得俾錢真係唔幫唔落
我上星期課完金，呢兩日幫兩老課金都要再搵一陣先搵到方法課金，試問班中年老年人唔熟手機電腦點搵到？ 講真你咁爛既設計都有四十萬人課左金，已經睇得出香港人幾撐你
你出新聞得四十萬人睇到真係唔夠
改善方法:
1) 出手機課金
2) 增加付款方法
3) 出家庭plan，一次就可以幫成家課金
4) 學立場咁全部免費，但出單次/月供課金計劃

推返正經嘢上嚟先 pish

我無嘢講！

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊
唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

如果可以直接捐我諗大把人幾百幾百咁捐

推到肥佬見到

4大訴求呀

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

其實真係要建議下
佢地個收費方法真心難搞

我諗佢逼人用 credit card 可以踢走好多五毛，手機課金可能會有好多五毛，佢好難計數。付款方法要真心香港人先有既話，條數可能細左但係可以保守估計，以後收錢條數有得計。

蘋果記者
可唔可以以搞一搞綁定海外依個問題
本身用facebook綁定已經成日自己從新log in,
如果開第二個account無得經facebook登入會更加麻煩
已經幾日無得睇蘋果

推
利申282小股東

借post一用..
我發現蘋果係可以share account
有時可能家人唔會課..唔識課
但係你同佢地講你買左啦..反正都係..一齊睇啦
之後幫佢地裝啦 開埋通知 逼佢地睇..

蘋果請留意!!
我唔知蘋果遲下會唔會封左唔同設備share ac..
但係如果封..請你整個多人共用戶口plan
等大家可以一個供全家...

App內俾錢開頭係一定要有
之後用熟左轉方法都唔遲
依家成班俾你咁撚煩既方法打沉左
以後都未必會再搞

推！

ios黎講,經app比錢係唔可以收貴d架, apple入面d terms寫明
如果你要in app purchase, 必定要收同你其他渠道劃一費用
唔可以轉介用家

解決方法就係齊齊收貴d

我特登拎左兩老部手機課金 但真係好唔user friendly
佢地都係蘋果fans但都比個UI玩死
同埋可唔可以唔好係3蚊 為左3蚊禁咁耐都覺得好白痴
其實一個月幾十蚊大部分香港人都比到

推到佢睇到
起碼收30蚊啦大佬

啱呀肥老黎
整個paypal好似立場咁贊助吓又點話
衣家勁煩
老人家唔識搞嫁

繼續推到肥佬黎睇到為止

Copy段嘢去佢Facebook 狂留言得唔得
利申：9up

蘋果員工巴士上車位係唔係喺調景嶺站
想印埋段嘢做實體版畀員工反映

真係要整好啲個app易啲俾錢，太多人怕麻煩唔識搞啦

係

遊行去蘋果，掟錢俾佢洗啦